Er is geen sprake van doe het in mijn geest.
Welnu, wat voor soort broers zou het zijn zou dat een tijdje in de weg blijven staan?
En wat voor o-ooms zou dat zijn het is die rob - ja, _rob _-- se ar arme lieve lammeren als deze 'waar hij van hield dus bij sech een tijd?
Als ik William ken - en ik denk - dat doe ik - hij - nou ja, dat doe ik vraag hem maar. "
Hij draait zich om en begint veel tekens te tekenen de hertog met zijn handen, en de hertog kijkt hem stom aan een tijdje leerachtig; dan lijkt hij ineens de zijne te vangen betekenis, en springt voor de koning, goo-gooing met al zijn macht van vreugde, en knuffelt hem ongeveer vijftien keer voordat hij het opgeeft.
